請廣傳 請幫手 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我通頂搵呢d資訊比大家的

資料我搵曬比大家
大家只需㩒幾個制 打少少字

我接受唔到好多事全球人都唔知,甚至誤會左
懇求大家一齊report比外國傳媒聽
中英文好唔好都無所謂(本人中英文都一般)
此post底有各大傳媒link, 香港既事由真香港人交代

各位戰友
以下呼籲你可能覺得無用
請饒恕我唔聰明,諗到既方法有限 有更好建議請指教
連登戰友打手臥虎藏龍，高手林立懇請幫忙

要report事件: (唔洗打曬,feel free,唔好有壓力)
1.警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人
資料輕易外洩令市民同學生唔敢求醫+警察擅自入各大學拉無辜學生 （唔好忘記肺癌大叔重傷被捕）
source:
(求奇搵而資料較齊既source)

2:中信圍困事件竟然無人知,黑警如同二戰納粹德軍逼猶太人入毒氣室（警察要被問責)）
請比埋呢條link佢地:
(仲要一早入去鎖門， 追究黑警暴行)
source:

3:盧偉聰呃人欺騙大眾得5人暴動但法律事實係一人定罪就對於所有人要定罪 (我們不是暴動 我地要放人)
(而且仲 自打嘴巴話得5個人「暴動」 5個人點解仲要放150粒催淚,膠子彈同20粒布袋彈)
source:

4:林鄭既sor9ry中英對照不一,Fake9外國傳媒扮撤回左惡法
我明白有人認為暫緩等於撤回
但誤導係事實
林鄭係故意disinform全球人
(注意唔係misinform,因為佢係特登誤導,
sorry因我曾經比老師話過我錯,以防萬一提提大家)
source:

各大傳媒link (好多媒體都不設投稿,我已盡搵d大媒體)
總中文英文新聞媒體：

大媒體：
美國：
The New York Times

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國：
BBC (唔洗理post code)
英文
中文

大紀元

The Sun

澳洲
The Sydney Morning Herald

台灣
大紀元

大家可以參考呢位樓主既post
請廣傳 外國傳媒以為我們香成功了，因爲林鄭個聲明英文版用左語言偽術

有錯或有補充請指教
如果你想既可以打埋我地既5大訴求
重申連登戰友臥虎藏龍，高手林立
資料我搵曬比大家
大家只需㩒幾個制
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我通頂搵呢d資訊比大家的

推

Push

請幫手投稿

push

請幫手投稿
我自己一個人投無用

pish

推 幫手send

push
send左new york times bbc

辛苦啦 推

請遲d出新既sample post幫我推 幫我投稿
香港愛你
我真係需要d時間
承諾最遲聽日一定有新post

林鄭月娥犯賤、死不悔改危機重重 - 18/06/19 「奪命Loudzone」長版本

17:00在中信大廈發生的警察放催淚彈，在手無寸鐵的示威者，引起的混亂和恐慌！

令人氣憤！

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

thank you

send it to guardian

起身再推過

推完要share呀

Push
飛機post退散

我推

.

ok

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

頭推推

出左新po比大家copy我封信
請幫我send信比傳媒＋幫我推
香港愛你

[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

多謝你